美眾議員卡納：從伊朗到香港，美國需要清楚表明攻擊表達自由和暴力對待示威者是不可接受

From Iran to Hong Kong to Saudi Arabia, Chile and Bolivia, the United States needs to make it clear that attacks on freedom of expression and violence against protesters is unacceptable.

This sir 將香港同伊朗拉埋一齊講

美國應該考慮派軍人黎香港保護在港美國公民
順便保護埋香港人

做乜鳩呀

岩岩伊朗果邊解除網禁, 有幾段鎮壓示威者既片流出左

由DQ 開始 , 香港極有可能全面步向伊朗式民主

我就算香港冇民主,都要班狗同狗官被制裁一齊攬炒

極權套路都差唔多

伊朗個邊都打得好撚大獲 係慘在關注度冇得同香港比姐..

人地死左好多人，之前睇新聞話政府出狙擊手殺人。

伊朗嚴重好多垃圾極權支那D朋友

所以香港人真係唔好同人鬥慘 暫停黎計
當然輸左慘過佢地一d都唔奇 但至少而家我地仲係世界既寵兒

極權玩法 來來去去都係同一個玩法

人地禁網冇得上Twitter 打國際戰線

美帝真係好唔得閒